咁樣仲算唔算朋友？

唔算 應斷則斷
咁既人無可能係你朋友

心靈幾碎弱先會上黎問

有冇諗過係你個返應太好，想撚你成世

爆一次大鑊就走
好似咁

同啲朋友唱尻返佢雙面人 真啲人真係好撚黑人憎

扮無辜真係好撚屈機